［無限考牌] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [525］

終於

So9

聖基亞救唔到

又考牌

唉

要輸了

屌 要贏呀曼記

羊

Lkk

踢乜柒呀

今季我曼主場真係

飄埋死角冇解

撚羊

後備無人識攻

今場反唔到級啦

禁砌左5分鐘 就完...

比人㩒住黎屌

多數又係射成場都射唔入

咁搞法隨時輸唔止一粒

福好似就住就住咁 似仲傷傷地

福狗今場又鳩黎

又係神救再落後

我覺得佢未飛盡

靠青訓

山狗點打攻中呀 痴線

頭先預言自爆位手足中左

福頭下下都想自己過

山死去右邊俾福踢中間啦dllm

唉
屌你 人地阿狗失分
我地連分都拎唔到
仲要比車過返頭？
做返六弟

對面bertrand係咁壓上去針住羊黎打

Ddg：唔加人工 唔救了

比人一迫就失 控唔到場

攻啦 訓醒未

落後緊唔慘
慘得過後備冇人換

都唔知踢乜

LKK

看台見

就係我

等蘇B半場打救

比返啲波波我！！

羊係咪都掘上去

P仔

渣古

明顯係預備唔夠 估唔到佢射 集中啲佢唔會飛唔到

屌,我又開左

發覺山狗比波好鐘意chip高個波

羊真係守都未掂就唔好上啦

後腳背轉人球分過你逗到大西洋咁遠。。

踢乜撚

班傷兵要幾時先出得返

屌

梳自己射仲好

山呢下靚

差d...

漏曬

山傳得咁靚
屌你福 同 lkk

福狗

我都覺得係
輕敵

福仔係咁死去

點解唔係白lin上黎駁腳而係屎波

p仔廢撚到

好撚廢呀

得 你都係曼咖咩

搞撚錯呀

屌

屌又唔入

同感

福今場想點

前面3件都做乜鳩

個個都食咗豬油包咁

福仔一野差走個波

福唔到就唔好踢啦
屌 上腦

兩個前鋒

山
咁都唔入屌

爭食

拉Shit😂😂😂

福一唔踢正前就出事

P球球都咁撚大力

咁樣射空氣

蘇b英超首敗竟然要係主場

邊個射出聲啦屌

福傷完無咩態

仲話p打翼 d出波差到

SO狗滾

下。。。

點撚樣呀

難得山靚波

主場冇聲
快撚啲唱歌啦球迷

山視野

要變so狗了

咁樣柒法都幾難入波

福變返摩狗時期

兩條友同時lag機

sob拎木棍未

而家冇即討係麻煩啲

成隊嘅精神面貌好差

中場出fred都好過p仔啦

福仔傷傷地都唔怪佢
其他人爭氣D啦

兩個差唔多

福下下自己去

p仔靚傳中

P仔斬波幾好喎

差小小

p d出波

屌你老母lkk浪漫機會完未

lkk

渣古呀

p仔出返球靚

p仔砲彈傳中

DLLM LKK

無運

屌你福頭改變方向
雖然比黑奴都應該入唔到

好明顯我勁過fred啦

P靚
今場咁撚多機會都食唔到

跳唔起

冇咗嗰三粒波點搵post

屌你盧山

lkk 廢撚到

唔麻煩, 唔撚識開po就出少句聲咪搶1001就得

咁易頂都頂唔到

冇人頂住你都跳到咁....

季尾六弟 sob考唔到牌

渣古去咗邊

開post用唔到呀屌

豬油盧

開頭好地地 而家啪撚左懵仔針咁
屌

LKK今場第幾球

屌 真係好撚廢

咁都升降機

咁多次機會

P仔斬幾腳靚波斬頂唔到

又miss屌

渣古一頭一腳靚到呢

蘇蛇半場屌下班友啦頂

P仔傳得靚

問題係班板凳都唔係有攻力果班人

傷就傷晒
睇怕今場都係最多和波

以前成日話冇供應 依家就調轉比完你唔識入

跳遲晒

唔知要幾多個chance lkk先入到一球

屌咩 lkk 廿腳入一腳

咪盲屌啦 比咗幾球靚波啦

人地熱狗傾呢啲波入咗

你d位置感好差 所以中場輸哂

呢球呢成日都一球論

開波讚兩句
點知卡古都仲係

有冇師兄有順link好緊張

個Post無左紅波好難搵

lkk 解圍？

熟悉既盧卡古又回來了

D波頭五分鐘有兩個easy chances唔入

之後都係輸多

屌你lkk
P仔斬得咁靚

洛蘭迪都入啦

仆佢個街
放落個頭到都頂唔到

防守個陣p仔同羊好亂

p仔呢腳傳落個頭到都頂失

冇左隻角頂唔入

快撚啲換chong 同天使仔入嚟thx

一人一次差坎個波, 打和啦

唔洗傾 史摩寧都入到

Nigga can't fly

山今日俾左幾下key pass都入唔到

成班啲五五波，要爭要搶嘅下下搶輸
食屎啦

想佢百屌成才

屌你死肥西
我都跳得高過你

睇住兩班人

一班屌P出波廢 一班話P係咁出靚波 屌LKK把握唔到

屌你吉田都冇跟都頂唔到

今日到盧福出事
馬仔幾時傷完

渣古下球又要等一個月

LKK咁比人foul都跌

渣古比人飛撞

羊係想點

貝查特唔撚洗紅？屌你飛將軍

山狗起動真心慢

山狗啲爆發力冇撚晒

山

再順啲

唔拉追到

👎🏿

互屌咁有火

修狗

*唔跌

P唔係出波廢 係對抗性差撚到 一逼就甩

痴線 岩岩個下超人迪加喎

福唔掂

比人拉

咁都唔跌

打起山狗啦

飛埋去都無事

又差啲

傷晒d人

得黃

山狗個下慢到

下半場中出修狗10球！！！

Lkk 跳頂時間預判真心差 怪唔之得 人高不過成日頂輸

屌咁都唔直紅 飛上腰喎

搞鳩貝查特啦

渣古如果扮下野碌幾圈隨時紅得

上面成先班屌佢大力炮彈傳中

紅嘅一早吹停

屌又

咁都唔入

又唔入

係輕輕一拍都會甩開

又差d

✌️👹✌️差d

屎波中龍就有
爭d

踢中紅硬 痴線

飛人足球

山呢下慢好撚傷心

好似上返D力
快d入

lkk真係好硬淨

今場真係無哂符

想睇LKK被車撞GIF

右黑鳩咁樣飛踢郁都唔郁

咁場冇哂運

頂又差d

失左幾多下餐屎

...

上半場追返球先啦屌

今日做乜9

入返一球啦

蘇斯克查！ 熱身！

咁都冇牌？

咁撚肥都唔硬淨就死得啦

可惜

屎波好心剪頭髮啦 尻fingfing咁好柒

無帶射門鞋

黃

有拉啊 保特咩 下下無限放大 唔肯比錢睇now睇埋戰啲低清link就收嗲啦

對面見你防中mctom做波又廢又慢即刻3個上黎迫

頭髮短D應該入左

比人拉衫先

挺身而出未

今季d主場做乜鳩

半場前追和返先啦

今日對面個龍有力場

右路俾人針對 仲有得輸

lkk 又控去邊。。。。

好似玩Fifa咁
自己就好多球差少少
人地一腳就搞掂

樓上俾左咁多次都仲問

P 仔又甩

妹今日好上腳…

so狗

點解而家渣古睇落去肥撚到咁

抵屌

無人比局上腳

大肉腸識唔識控波架

所以啱啱咪撞都唔跌

下下都係差埋門一腳

下下咁拉遲早12碼

麥湯啲決定真係好慢

唔覺唔覺就豬油左上半場

羊呢幾場都幾尻

食屎啦成隊
廢撚過港超

羊 真係

今年主場閪到

羊比人爆死

啲比波爽啲好無

輸得12碼

羊俾bretchen 中出

又有咩錯

撚樣廢到

好彩冇VAR

諗住熱阿和波有著數
點知而家仲要失多人一分

吹奏羊個班

前面3個講真暫時點睇都係山最好
盧卡古真係啲預判差到

依場都幾主場雞

成隊太慢 一比人逼就甩 點進攻

你隻西手咁樣拉都話無錯

你自己話啦

redmond跌得咁誇
唔咁誇應該吹左12碼了

撚羊成日自爆

咁樣走甩12碼....痴線

真係12碼黎

球證幫到出曬面

Var 你輸撚左12碼 仲問錯咩

望住lkk 我覺得我自己都可以踢呢隊曼

你隻衰手呀

山狗慢到

揚一揚佢咁都跌

好撚彩無吹 同屎緊嗰球一樣

羊今場真係唔撚得

啲戲太浮誇, 唔夠自然

考牌fail

羊同屎波真係

咪on9啦你

幫到人至意盡

咪係

福係咪有傷呀 今場柒下柒下咁

Lkk 打邊路真係好過正前

半場Baily 換young 啦…穩返後防先

呢幾季對親修咸頓都冇好結果
唔係輸就跌兩分

山狗真係又矮又慢 成隻龜咁

禁撚哂落人地膊頭架

我掩護你 你走先
羊有光環唔屌得㗎

要中場休息訓話

屎波又自爆

細緊條on9唔回比ddg又高章

屎波想自爆

屎波真係垃圾黎

成隊前中後都發撚緊夢

Smalling差啲出事✌🏻👹✌🏻

屌你踢緊乜

羊今日比人撚狗咁撚

不如逢比賽日喺看台開個位比山狗彈琴算啦，好似踢少件咁，冇爆發力

比人弱點攻擊

史上最慢雙翼

英文+順

P仔有價好賣

留意到會員屎波寧唔見左人

跑死撚羊

蘇b嬲撚到

史摩寧同撚羊真係

個個都控到離哂身

後衛比佢完全做唔到

呢個真
慢撚到仆街

好似夏天完約

曼d人下下控高個波

差路多成隊11個一齊發夢

佢都叫有自知自明你睇下撚羊

英撚後衛

屎緊呢個球員真係好嘔心

好無兩場又黎

屌你空撚到

Shaw 今場都算係咁啦

老老實實清山狗同lkk仲緊要過清p

我地賣人多數2000萬磅都收唔到

中間真係唔得

失分味濃

半場立即換走山狗thx

換走P仔換特費啦搏下啦

G持

迪基亞好撚troll 果球咁都救唔到

出Angel同Chong試下啦

可以換邊個入嚟

睇黎要蘇b親自落場

啲人快撚啲傷好啦
見到山齊士p仔想死

買中堅右閘pls

亂哂龍，定啲啦，又唔係得返5分鐘

P仔撚有價咩

Chong?

兩翼0突破能力 點搞

有半場戰犯list未

次次對親般尼，修仔 都係失分 硬骨頭

1. 羊

all

真係慘
見到班正選咁柒
但後備冇人換既感受

今場山狗唔算差啦

隊友比人迫唔幫波

山狗真係場場都隱形咁 開始掛住Lin

彭里拉一打二無人幫

唔加人工吖嗱

古古打緊左定右翼

推羊去翼 出大碌

痴撚線對面平均兩個守一個

今場都唔算隱形掛

球證

佢落場係作用

agger

出Chong

做乜鳩
點都唔會想啲人傷la On9

半場落後
又要考牌

佢打中間好過左邊
中間淨係護波唔洗突破，又多啲機會比波

廢奴食屎啦 企喺度睇波郁都唔撚郁

全隊
唔知踢緊乜
on99
下下慢人一拍咁

P仔兩條友夾住你仲想過，好心射佢博界外球啦

考反CUP牌

今場得shaw 係正常

人地重點攻羊，但就冇人幫佢

一譚死水咁

渣古食花生

p仔爆完第一腳就傳返中間啦

幾場夾埋應該有兩腳好波 有價好清啦

無一個係合格表現

山神換得啦

lkk企到9丈遠

P仔同麥湯真係完全唔夠班 有價好賣
山狗同lkk就無價都賣啦

曼聯主場唔係幾掂喎

P仔冇火
係我就屌鳩lkk唔過黎幫

佢叫d人快d傷好喎
係咪睇錯

On9

你真係做乜鳩啊

山狗依家跑100米要幾多秒

依場摩佬教？
唔逼 唔走 唔拉邊

DDG心諗 唔加人工唔樸咁盡

成班急到亂哂，鳩斬入去

甩波甩到咁當然唔算隱形

山狗真係曼史上最大水貨 拎住4-500k踢成咁

我話傷左啲人快啲好番呀

Lkk打緊邊爐

好撚掛住馬仔

On9 梳打後衛唔拍埋去仲要避波做乜鳩

福好似唔得

出達洛打右
推返羊打左翼啦

收返山狗

好撚慢，死都要上下腳先得

岩岩同人搶波 慢撚到

半場入去屌醒班友啦

佢係聽話肯改，
但7千萬買佢返黎， 仲要教仔咁教先有少少少少進步啲基本野
都唔知好嬲定好笑

出大陸仔好過

換廢特入黎啦, 起碼有得衝下, 麥湯廢到一個點

agger 又去返企定定你望我我望你然後9斬入禁區 屌

閱讀理解F?

破密集啲傳波走位廢到
福仔又獨食

山狗跑起上黎幾似馬達

LKK真係世界級 P仔喺邊線一個打兩個都唔幫波企喺度on99咁

P->chong
Shan->angel
Lets go

lkk cls 企係到唔幫波

35期週薪打半場又返去睇袋

成隊都好撚廢

So b開風筒啦

開波初段兩球自己把握唔到 比人一野遠射搞掂 下半場難打

咪撚續佢啦 咁易救都救唔到

曼吖

麥湯係傳波慢同向後姐
都ok 既

成班都唔知踢乜鳩

完全理解唔到山狗點解會退化成咁
真心衰過朗隊

呢場輸P仔...完全唔夠料頂HEHE

大碌閘 羊翼啦
山狗不了

劇本

其實今場好多機會 係衰自己把握力唔夠好

修頓啲中堅咁慢都唔比身後波

唔覺p要清 始終都叫第一季打英超 機會又唔係真係多
睇多一兩季先啦

冇出fred發生咩事呀？
有冇反fred狗答我

馬達起步快過山狗
山狗起碼4-5步先快番少少,完全唔掂

下半場對面泊大巴防反, 睇黎失硬分

咁撚廢都唔清...

lkk唔好賣住大佬

邊撚個話黑奴打番起
成個半場埋門都食哂屎

阿狗比埋哂啲水貨我地

山狗依家跑起上黎好慢

即賣啦
p仔都係 跑又慢 又唔現位 又無防守

摩狗返左黎教波咩

前場廢到

下半場fred換p啦

出你輸撚左34粒啦

山狗除咗比shaw個下
完全0貢獻

但其實我地都叫壓住人地黎打 對面全部禁區外射

好撚廢 盧卡古

但有預感青訓救世
好似單當年對維拉咁

隊波根本冇中場 輸係正常

呢隊曼破到大巴喎

要變嘅野好多
普巴離禁區太遠
冇人突破
減少冇目標係禁斬

你收皮啦 冇得揀炸
有得揀你返去睇袋啦

死黑奴D定位真係好奇怪

有價好賣，係咪今日出現得最多嗰句

P仔完全做唔到攻守轉換 幫波駁腳 同hehe級數差太遠
甚至低過mctom2班波

對面一定死守重難入波 後備無人可以換 睇黎要失分了

羊格比左球福仔

等睇3連敗

考帥加油

右閘無人咩
出死羊睇佢攰到仆街

p斬左球靚波比lkk
佢撻頭

出麥湯同P仔等於打少一個

P仔明明係講緊技術好
但又成日控失波

中場2件幾集都唔洗急放住 後生要執仲有得執 山狗同lkk呢2個又貴又廢 諗住有技術嘅就甩波多起動慢 牛高快大嗰個食身廢搶點廢走動又懶又少

半場集下氣啦我地

瘋狂丁幻幻

真係咁差咩🤔

你球頭槌頂好d
so b就唔使考牌啦

山呢個真係世紀大水貨
球場無表演已經差
仲要打亂隊波薪酬結構 依家ddg都續唔到
摩佬最大罪名真係入山神

鏝傷左KDB

出返大陸仔拉邊啦

其實P仔麥湯算合格
青訓都唔期望踢到超哂班
出咗幾球靚波算係咁

今次真係考Sob點破密集

羊真係下下一腳踢上去就算
SHAW都會打下小組OVERLAP

失嗰球我屌你撚羊
有乜可能咁掟

P明明以前打開攻中/邊鋒
到底點撚解要佢打hehe個位

明明山今場算好,

成個半場啲波都係唔洗經中場去既

P仔好廢

麥湯淨係識向後傳, 防守企位又唔掂, 又甩左2, 3次. 其實差唔多

最尾p仔係右邊1打2
lkk係k角位睇表演唔幫手

主場 4場不勝

應該唔好放爆炸

山狗家陣俾左個波佢,已經唔叫佢1對1,叫佢轉身面向番前面都驚佢甩,屌你老母要你響度有乜撚野用
球球一係一腳彈番後,一係控甩,一係向前彈俾人地,屌你老母臭化閪,
屌你老母呀山狗

普巴今場完全搵唔到人比
又變返摩狗個陣咁

山狗我屌你老母

破條春咩
成條中場無人做到波
得普巴1個要死控去搵位傳
前面成班又鬥敗家

換撚走山9啦 0作用

彭仔起馬 造左兩球機會 只係把握唔到

其實佢踢邊個位都唔夠班.

睇返山shaw個球
福仔踏前假動作走返後
可惜

得蛇 無馬仔lin配合

唔係講笑 出Fred換P 逗返住條中場先 控到中場先壓得住踢

P係完全冇作用

v92年代都係主場成日羸唔到

無左martial
少左個點破密集
進攻又無乜form

太上腳

換走山狗出dalot仲好
p仔出波都叫出左幾球靚波
防守就成日返唔切
進攻臨尾無人幫佢
無左馬仔無人突破差d
咁ge人腳踢得算係咁

造左兩球波做想點？

要清都山9先啦 場上0作用 場外仲要負作用

LKK 暫時幾好，係差finishing ，山得一球好波，其他都好廢，福今日都好差下，同埋雖然p有靚傳中，但係真係打少個中場咁零防守，希望換fred 睇吓搶唔搶得番中場

傷得太多人啦

普巴要一個咩起個中場，上腳又多左

今場完全無兩翼，兩閘都唔見得上
P仔去右邊都係得一下出波，其他時間都比人迫甩

P out Gomes in
要佢中間帶生個波

Diogo Dalot is warming up at half-time. Seems a certainty to come on. #mufc

P 仔攻中 山狗換fred 打中場啦

山狗有無價都賣啦

Individual Possession for Manchester United:

8.1% – Young
7.8% – Shaw
7.6% – Smalling
6.2% – Lindelöf
6.0% – McTominay
6.0% – Pogba
5.1% – Sánchez
3.2% – de Gea
3.2% – Lukaku
2.1% – Rashford

山狗可唔可以同福調下位踢
你老尾攪到左邊沒突破力

蘇斯克查！ 換衫！！

咁中路真係不設防

換山

好撚慢
打中場又唔現位 防守就比人一扭就過

換山 推羊上去
最正路

以三中場黎講，P仔等於打少個

佢係有技術但decision太慢，好多時拎左波先再諗下一步，對手已經迫到，Mctom好左係因為佢除左識得利用自己身型壓住對方頂，佢已多家好多時波未到已經望定比邊個，加上佢比多左前傳，所以個感覺穩陣左

以前起碼都有扭人+波癡腳睇
我完全諗唔到點解要擺佢去中中?

Smalling lindelof 拉開啲啦屌

解約算啦
廢撚到

屌你老母臭閪,
盧卡古牛高馬大走撚去右邊仲要左腳出波,成鳩日斬鳩完入去得拉仔一個好撚無助咁望撚柒住個波飛鳩埋黎然後俾對幾條友圍撚住再清鳩走
屌你老母臭閪黑盧
屌你老母臭閪山狗
屌撚曬你地老母
屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

麥湯啲決定一樣慢

p仔出左幾球靚波都屌
p仔攻 mctom執屎 都ok

問題係邊路多啲
同意出大碌

見到 屌佢老味 d意識差到

你睇乜撚架

自從無開即討之後 呢度多咗好撚多低質留言
半場屎波又話無作用 有價好賣 廢 清啦

Ole Solskjaer is warming up at half-time. Seems a certainty to come on. #lihkg

差finishing就食得屎
仲有lkk係無之前咁災難
但都甩好多波

最重要係無左hehe

條撚樣成日企係到睇波
係大chance 佢先會跑下
但起跑都好慢

福真係好無奈 人地兩件仲要高大佬

山狗換Dalot 撚羊打返翼算 反正守唔到

Agger

順境波唔撚屌佢,
一逆境就會見到佢響度燒味斬俾空氣,
屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔爭在出埋卡神

中場根本踢普巴一個
今場又變番以前咁 普巴拎波搵唔到人比

今場無兩翼， 又無中場
閘又唔敢上

即係得返鳩斬

賣都賣盧山先
兩條撚樣呃飯食

山依家已經唔可以踢左右翼
太慢
一係打前鋒 一係打攻中
用佢打翼=廢左邊線

兩閘過人出波仲叻過兩翼

發覺明明半場計最差係福，大家第一時間屌嘅係盧山

冇左紅色波波搵唔撚到個Post

一係出Gomes當佢mata咁用

費SIR 頭先睇個LIST 就係睇下有無Solskjaer

不過雖然落後緊 但我信sob同教練團會做野 踢左咁多場已經考哂牌啦

好多生面口

上半場妹係左邊踢得太辛苦
隔離企住波底差嘅Shaw同世紀水貨山狗
下半場福企返左邊幫吓妹可能先有啲機

比翻個波波我

山換大碌出嚟算啦格格不入

MATA 禁區敢用波個級數，邊係一個青訓一場就學到

佢有作用既,就係負面作用囉
甩波,傳俾人,傳醫院波,回後
屌佢老母臭化閪,屌喇星,

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

蘇b 要大膽啲早d放gomes, chong 出黎

係

摩狗2-2修咸頓
So主場輸
Daddy是無辜的

福唔該同盧調位
福打右路變番柒頭

唔知點解對sob 有信心反cup 到

明咩明 因為最差真係唔係福

又冇紅波

Michael Carrick is warming up at half-time. Seems a certainty to come on. #snake

其實點解唔開即討

真係唔撚明點解要對d青訓存在咁大幻想

咁多人j gomes做乜

百屌黑盧
百屌山狗
百屌曼全隊

下次都係開返即討啦

佢hold波好
又好痴波 步密
可能有驚喜

好多外人

反正要變不如搏下佢地

P仔都無幫過羊 下下衝上去

係街冇睇 踢得好差？

即討太多戇鳩, 啲人入返狗竇吹水
跟住班戇鳩見無人又走埋入黎

唉 班友醒醒定定反CUP上第四

其實唔差，好多機會，
同摩啲西波仲係差好遠

之前靴或者連會回防

P仔完全幫唔到右閘

agger咁撚細粒
有幾多個成到材

企到太近猜唔到波
起碼禁區咁闊

屌你老母迪基亞果球咁易救都救唔到

上牙

標題Ban左唔比放emoji

唔算話非常差既
都多機會
中段捱打咁啦

標題唔俾用紅波
利申今日試過

好憎lkk山狗
兩位死去中超啦屌

中場走位on9到 猜唔到波

好事黎

果幾粒波真係好柒
一開始用果陣已經咁講

好耐冇見綠帽狗
平時都係佢開

lkk 又控唔到

比人屌得多唔上水

Come on united!

放P踢右唔知做乜鳩

仲有韓廢
想搵佢買FIFA20了

羊今日d比波都幾鳩

連狗又搞乜鳩

dalot準備入嚟

出大佬換彭里拉？？

打4231？

唉唔係又傷多個

山狗換左boot 係咪要發威啦

終於要傷

可能係發癲

出山狗lkk 我情願比機會chong gomes

訓左係地啦

起身未

無人理山狗

死都唔踢出界
明明踢少個

山狗傷左仲好
唔好阻住晒

做咩唔理山

山又傷

山矛人理

傷左係咪要開心

癡鳩線
自己友訓咁耐都唔踢出去 鳩猜嘥自己時間

山訓唔訓低都無分別
唔洗踢出界

等緊ref吹 ref又等緊人踢出界

成隊冇人理

返屋企啦山狗屌你老母

史摩真係廢到仆街 比人撚狗

換鳩左山狗佢啦

自己友都唔理

青訓

番去坐啦

又受傷
唉

扑巴明顯同佢有仇

出大佬不如出下chong
話哂都進攻球員

屌你老母咩

好慘，比人杯咁

班撚樣做乜鳩係後面鳩猜, 一係踢出界啦
痴撚左咩

山傷埋

似唔得

可以去支那了

可以換人 都好既

岩架啦 佢同lkk完全唔洗理

中間冇人現位拎波，mctom重要浸下

黑到

山傷左都冇人行埋去睇下

好sad

快d收皮啦 負資產

終於有希望

成隊都唔妥山狗

好慘

其實係咪冇人鐘意山

慢慢休息

換大佬
係未推羊上前

又呃人工屌你山狗

訓低咁耐都唔理
過分左

唔洗理咪踢出界換人囉, 係後面鳩猜嘥時間做乜

傷左好過，希望呢場會係山狗告別戰

又傷，真係玻璃做

？

真不和

證明自己既機會都無埋

可以拜拜 已經廢重要傷

又傷

左福 完了

山狗

4222

出佢就傷。又唔係踢得好，佢淨係做文員都賺撚到笑

山狗走啦

山狗無一個隊友上去關心

傷左

又傷
返鄉下啦

我前隊友好慘

唉又無碼又傷多件屌

Family

見到山狗就燥
拎波永遠360轉身
之後推大位 吊高波入禁區
屌你老母都on99

傷好過出黎
同華西一樣負生產力
分別係一個貴一個平

4222?

得盧理佢

又唔中龍

屌你福頭

又差少少

柱邊

達諾治仲勁過山

屌

大佬真係屌打山狗P仔

破壞曬個薪金結構又咁撚廢

山狗個膝頭少左一忽咁

大佬

Dalot一出就有亮點

福狗咁都頂唔中

唉, 一分都執唔到

得白lin一個舉手叫踢出界,
但係冇人理佢

黑到仆街呀頂

數佢老母修狗啦

大佬仲好過山狗

好似傷開

Goal

p!!!!!

大碌朗

達洛

p 仔

廢福屌

哇P仔！！！！！！！！

世界波

P

p仔

福上場limping 都頂到尾

一早出dalot仲好啦

P!!

P仔世界波

嘩
P仔！！

屌迷dalot了

反p

Pppppp!

Via

P!!!!!!the

P仔呀！！！！！

仲有邊個敢屌p仔

邊個話賣P

p仔！！！

世界波
P仔

神p

Goallll

百屌

P仔
全季金球

p仔！！！！！！！！！

P!

一換人就見效

嘩！！

大佬一換入黎就做到野睇下山狗

邊個屌P仔！出黎！

p仔終於

加油呀我曼

話賣p仔個d去哂邊？

Goal 唔反p了

山狗=黑氣石

牙p goall

屌你p仔生性呀

反p有咩好講

反p黨去哂邊？

p仔!!!!!!!!!!

好撚靚

cls

半場留言重溫：p仔有價好賣

p仔世界波回應

邊個話p仔廢呀屌你老母！！！

邊撚個話換P 企出嚟啦 屌你老母

迷p黨大勝！

大佬一出勁有用

邊個重屌p仔😍😍😍

靚波

攻佢老母

Goallll!!!!!!!!!!!!!!!
Come on!!!

百屌p仔

打起信心呀P

你班柒頭又燈

同一個角入

finesse shot

屌你老母，成隊唔同哂

好靚

見p仔拉弓已經叫定

goal

都唔止半場, 屌足半季

dalot

Still 賣？

山真係黑腳

屌P仔班契弟去左邊?

又一球世界波

屌你老母 出嚟呀

大佬>>>>>>>>>山

哇屌

靚到

杯佢老母

大碌好勁

一場 3次創造入球 你班撚樣話賣

p仔靚到

有咩理由青訓都唔撐

換左山即刻入

邊個屌佢 快d出黎

大佬出黎改變哂個戰局

兩下助攻

Dalot一出就刷到助攻
山神走啦好冇

P 叫能到
睇左朗隊d 片幾次先射到呢球

dalot好撚勁

Shaw

我錯

呢球射得衰比人屌死
咁多人唔傳

原來關鍵係山狗

屌幾乎失番

即刻唱ole ole

百屌！！！自動導航！

勁順暢 痴線 勁靚

p仔爭氣呀

痴撚線，廢都好，自己友受傷唔踢出界

一換山即刻入波 黑仔王

上位了

山狗根本打少個 而家開波

山一走就入波

大陸仔

真曼P!!!'nn

邊撚個話清P仔？
屌你屎忽！

p仔世界波

P仔 加油要留低啊！

大佬打右翼勁過哂呢4年果啲假翼

p

古一招咁款

p仔剷華高呼

Rb+b綠色射球

唔記得咗,p仔英超有無入過波?

dalot好勁

屌你

你係咪連邊個射都唔知
畀唔起錢買Now又聽唔明英文?

還番個世界波先

大碌一入黎就咁多進攻，山狗真係......

回塘兼夾唔到隊波

攻佢老母呀
現場大聲啲

真係 見佢唔俾SHAW已經想屌
點知射得咁靚

反p既同我出黎！！！

p一招

一換走山齊士就入波

其實係
仲屌點解唔俾梳

究竟係修仔勁 定我地廢

做乜鳩比人攻番

鏝都搞掂埋

明明fifa 已經冇得咁射

傷出哂

能量王爭氣

羊今場真係比人撚狗

攻鳩廢修啦

反P ge去晒邊

p仔呢啲先叫世界波

靚到世界波

10打11踢左50分鐘 終於11打11

哦喱哦喱哦喱哦喱

隊波要集中呀屌

醒啦屌你班後防

羊搞唔掂Redmond

山狗用黎吸傷算啦

成隊都唔gur佢咁

百屌黑盧
百屌曼聯全隊

On9 唔係大碌 突破 p仔射條春？

福仔生性喇

追平之後 後防做乜騰騰震

次次入完條防線

老老實實羊啲傳中呢季已經唔多掂 大碌係時候接班

多謝大家屌我

山狗一走左成班醒哂
屌, 條友變左摩佬

平安鐘

Shaw勁到

快d拉番上去 拉番晒佢地出黎批鬥啦

球波我睇到嘩出嚟

咪比修狗壓上嚟

其實佢幾勁 哥狗都讚佢

發覺好多盲毛閱讀理解係唔撚合格

兩邊放題

曼都係打返兩翼啦

大佬打兩場右翼，已經正常好多

羊防守廢到

我話帶頭斬果腳呀on9仔，係度懶醒，
即討既走入黎托撚咩見都未見過你

利申反p

覺得佢唔夾隊波

大碌好波

大6入場2分鐘
屌打山狗成季

廢版丁力

大碌

p仔真曼 入波剷草大嗌

D20打翼算,攻勁過守

唔好理佢啦巴打
弱智架

P仔激動 我都好激動

Dalot

普巴搞咩
今場傳失咁多轉邊

young 轉右翼算撚數啦

理性分析曼聯輸嘅原因

爆閘狗黎唔洗理

做個攻勢已經要吹奏
焦點唔係擺落球世界波度
為咗踩山可以去到咁幾盡

請大家多多支持我同我兄弟P仔

修咸頓唔係降班膽咩
做咩垂死掙扎

同hehe 好似

冇睇波就收皮啦 大碌一出你進攻快咗 右路2下助攻 入嗰球係佢發動

佢其實好撚熱血，上場同猁狗都嗌撚晒

摩對曼最大貢獻就係買左大佬

大佬好有火

Lkk 又比like

直接走啦

最強右翼已在陣中

阿妹去左邊

督精谷左好耐啦
終於射得出

入波grant 勁開心

技術出波幾好 好造之材

山神快啲收皮啦

降班膽富咸哈多士姐
修頓仲有機

lkkkkkkkk

奴卡古！！！！

買佢返嚟做教練團

終於入

好波！

一入波教練團即刻擁抱

LKK!!!!

未入波果時反p黨去晒邊
同我出黎！！！！！

想問山狗用45分鐘做咗幾多下攻勢

lkk
算射得靚

LKK 又入波

渣古又黎

又右腳

真係傻鳩黎

反p收晒皮

反杯的節奏來了

P仔又助攻

P 1G 1Assist

Lkkkkk又右腳 痴撚線

大叫左出黎

P仔助攻！！！！

盧！！！

黑奴

當初有咩勇氣換mk走

大6出波勁過梳好多

cup!!!

嘩
山狗真係毒瘤

反cup

Wa

百屌成才lkk

仲賣唔賣渣古同皮里拉呀

1g1a
P仔mom

糕！！！！！！

打蝕修狗道氣

渣古
同上場一樣咁射

又係p仔

黑氣石

sob 又考到牌了

山狗真係躝
黑奴

反盃

LKK 2-1

右腳裝咗更新PATCH

Jor

p仔一助攻一入波

渣古勁能到😂😂😂

唔識開po唔好搶1001呀大佬

魔性

終於入屌你老母

又係p助攻！！！
同我即刻出黎！！！

off

山狗真係黑氣石

山齊士真係大毒瘤

全靠大佬

so sir 反勝牌考牌成功

修狗落地獄

冇山九就反cup